我地英妹除左完美重可以用咩黎形容?

“IZONE張元英小姐因補習班日程流鼻血”
🐰：我小學時是那種只要喜歡上一件事就會集中去做那件事的性格就比較小孩子心態想要炫耀自己上了各種各樣的補習班
那時上了鋼琴長笛小提琴游泳數學和英語等10個補習班
因為滿滿的補習班行程流鼻血了
媽媽跟我說“我沒有要求你學這些要是不想學的話可以不學”
🐰：那個時候我笑著說我喜歡這些我還想學更多

TAKE CARE自己阿

閪

黑?

跟我學下如何炒飯

臭雞

你死能返出去睇bp啦

娜璉飯落地獄

BP正哦==

proud of being 英飯

英妹好乖 好想幫她補習..

元英係我妹妹

你個人渣重有面入黎

有咩誤會

想問下牙友係咪會同自己個妹睇pornhub?

閪女人

支持

你老味邊狗家下癲撚到去人地post到洗版

正確灌輸性知識 佢要學識呢啲野 我唔可以24/7睇實佢

除咗牙導仲有洗邊個?

我懷疑佢地係同一個人

你自己ON9唔BLOCK怪邊個

你傻㗎導邊兩個同一個人嚟嘅

邊狗=導=白滑XXXXX=果斷XXXXX

扮撚哂清高咁

賓妹同某降飯一樣 IQ得30

牙友好細心 好想做你個妹>3

痴線?!

邊忽痴線==

重痴線過陪牙妹睇PORNHUB==

根本就係同一個人

降飯真係降飯

高飛拖住布魯托.jpg

kpop三巨頭 momo 牙英 王怡人